Ik had helemaal geen berouw om dat te hebben onbewust zet die andere takken van de Pocket-familie naar de armen kunst die ze hebben beoefend; omdat zulke kleinheden hun natuurlijke waren gebogen, en zou door iemand anders zijn opgeroepen, als ik ze had verlaten sluimerende.
Maar Herbert's was een heel ander geval, en het veroorzaakte vaak ik dacht even dat ik hem een ​​slechte dienst had bewezen door de zijne te verdringen spaarzaam ingerichte kamers met afwijkende stoffering en plaatsing de Canadees-breasted Avenger tot zijn beschikking.
Dus nu, als een onfeilbare manier om weinig gemak groot gemak te maken, begon ik om een ​​hoeveelheid schuld te contracteren.
Ik kon nauwelijks beginnen maar Herbert moet ook beginnen, dus volgde hij snel.
Op de suggestie van Startop, zetten we onszelf voor de verkiezing tot een club genaamd The Finches of the Grove: het object van welke instelling heb ik nooit gekend, ware het niet dat de leden eens per twee weken duur zouden dineren om ruzie te maken onderling zoveel mogelijk na het avondeten, en om er zes te veroorzaken obers om dronken te worden op de trap.
Ik weet dat deze bevredigende sociale uiteinden waren zo onveranderlijk volbracht, dat Herbert en ik het begrepen niets anders om naar te verwijzen in de eerste staande toast van de maatschappij: die liep "Heren, moge de huidige bevordering van goed gevoel zal ooit overheersen onder de Vinken van de Grove. "
De Finches brachten hun geld dom (het Hotel waar we aten was in Covent Garden), en de eerste Finch die ik zag toen ik de eer had bij de Grove kwam Bentley Drummle, die op dat moment aan het rondspartelen was stad in een taxi van zijn eigen, en een grote hoeveelheid schade aan de posten op de hoeken van de straten.
Af en toe schoot hij zichzelf uit zijn uitrusting hoofd voorover over het platform; en ik zag hem bij één gelegenheid afleveren zichzelf voor de deur van de Grove op deze onbedoelde manier - zoals kolen.
Maar hier verwacht ik een beetje, want ik was geen Vink en kon dat niet zijn, volgens de heilige wetten van de samenleving, totdat ik volwassen werd.
In mijn vertrouwen in mijn eigen middelen, zou ik graag hebben genomen Herbert's kosten voor mezelf; maar Herbert was trots en ik kon het maken geen dergelijk voorstel voor hem.
